###Projeto integrador 2 - AlienExplodes(Bomberman)###

Esse repositório tem a finalidade de reter o projeto do jogo AlienExplodes do grupo (Antenor, José, Pedro e Spilberg. Iftm uberlândia centro)
O intuito é fazer uma versão funcional do jogo com algumas implementações a mais, lembrando que só podemos utilizar HTML, CSS,  
JavaScript(Vanilla)e servlets para fazer o backend, para a construção e finalização do projeto. Os arquivos são um projeto Maven e rodam utilizando
o Tomcat 9.